跨年倒數 光復香港時代革命

見到有啲人話 十 九 光 復 香 港 時 代 革 命
覺得少柒 因為會變左 濕鳩香港香港時代革命

既然幵年係2021年
不如以光字開頭
光 復 香 港 時 代 革 命 二 一 零
聽落似 光復香港時代革命21年

實際上你同我都知21年都應該唔會光復到
21年唔得就22年 22年唔得就23年
要做嘅野大家盡做 終有一日會光復

Push